{"id":4944,"global_id":"www.unitingnc.org?id=4944","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=4944"],"author":"25","status":"publish","date":"2019-05-01 11:58:38","date_utc":"2019-05-01 15:58:38","modified":"2019-05-01 11:58:38","modified_utc":"2019-05-01 15:58:38","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/may-25-taller-de-ciudadania-le-ayudamos-a-llenar-su-aplicacion-charlotte\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/4944","title":"May 25: Taller de Ciudadan\u00eda &#8211; Le ayudamos a llenar su aplicaci\u00f3n (Charlotte)","description":"<p>Es muy probable que USCIS aumente los costos de la ciudadan\u00eda en el verano del 2019, as\u00ed que si usted es elegible para hacerse ciudadano aproveche esta oportunidad. Registrese para nuestro pr\u00f3ximo taller.<\/p>\n<p>Llamando al (888) 839 8682<\/p>\n<p>Si tiene preguntas generales o necesita m\u00e1s informaci\u00f3n, comuniquese con:<\/p>\n<p>German Barriga<br \/>\n(704) 941 2542<br \/>\nemail: gbarriga@mylac.org<\/p>\n<p>Recuerde que la \u00fanica forma de protegerse de la deportaci\u00f3n es siendo ciudadano.<\/p>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"may-25-taller-de-ciudadania-le-ayudamos-a-llenar-su-aplicacion-charlotte","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n.jpg","id":4945,"extension":"jpg","width":960,"height":503,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":300,"height":157,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-300x157.jpg"},"medium_large":{"width":768,"height":402,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-768x402.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-332x190.jpg"},"home-top":{"width":700,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-700x400.jpg"},"slider":{"width":870,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-870x400.jpg"},"woocommerce_thumbnail":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","uncropped":false,"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-450x450.jpg"},"woocommerce_single":{"width":725,"height":380,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-725x380.jpg"},"woocommerce_gallery_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-100x100.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-450x450.jpg"},"shop_single":{"width":725,"height":380,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-725x380.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n-100x100.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2019-05-25 09:00:00","start_date_details":{"year":"2019","month":"05","day":"25","hour":"09","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2019-05-25 12:00:00","end_date_details":{"year":"2019","month":"05","day":"25","hour":"12","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2019-05-25 13:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2019","month":"05","day":"25","hour":"13","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2019-05-25 16:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2019","month":"05","day":"25","hour":"16","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EDT","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2398677240361504\/","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":3492,"author":"22","status":"publish","date":"2017-11-06 11:44:32","date_utc":"2017-11-06 16:44:32","modified":"2018-04-26 13:13:18","modified_utc":"2018-04-26 17:13:18","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","venue":"Latin American Coalition","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"latin-american-coalition","address":"4938 Central Ave.","city":"Charlotte","country":"United States","state":"NC","zip":"28205","stateprovince":"NC","geo_lat":35.2107348,"geo_lng":-80.7598498,"json_ld":{"@type":"Place","name":"Latin American Coalition","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave.","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3492","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3492"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"May 25: Taller de Ciudadan\u00eda &#8211; Le ayudamos a llenar su aplicaci\u00f3n (Charlotte)","description":"&lt;p&gt;Es muy probable que USCIS aumente los costos de la ciudadan\u00eda en el verano del 2019, as\u00ed que si usted es elegible para hacerse ciudadano aproveche esta oportunidad. Registrese para nuestro pr\u00f3ximo taller. Llamando al (888) 839 8682 Si tiene preguntas generales o necesita m\u00e1s informaci\u00f3n, comuniquese con: German Barriga (704) 941 2542 email: gbarriga@mylac.org [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/58383154_10158410360593047_4957609272927059968_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/may-25-taller-de-ciudadania-le-ayudamos-a-llenar-su-aplicacion-charlotte\/","startDate":"2019-05-25T09:00:00-04:00","endDate":"2019-05-25T12:00:00-04:00","location":{"@type":"Place","name":"Latin American Coalition","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave.","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"}}