{"id":4629,"global_id":"www.unitingnc.org?id=4629","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=4629"],"author":"25","status":"publish","date":"2019-01-14 11:51:41","date_utc":"2019-01-14 16:51:41","modified":"2019-01-14 11:51:41","modified_utc":"2019-01-14 16:51:41","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/february-2-jornada-de-membresia-e-identificacion-comunitaria-charlotte\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/4629","title":"February 2: Jornada de Membres\u00eda e Identificaci\u00f3n Comunitaria (Charlotte)","description":"<div class=\"_63eu _63ev\">\n<div class=\"_63ew\" data-testid=\"event-permalink-details\">Es hora de hacerse miembro de La Coalici\u00f3n. Ven a nuestra pr\u00f3xima jornada de membres\u00eda e identificaci\u00f3n comunitaria.<br \/>\nAl ser miembro, obtienes descuentos en muchos de los programas, clases y eventos que ofrecemos; adem\u00e1s de obtener una identificaci\u00f3n comunitaria.<\/p>\n<p>Para obtener tu identificaci\u00f3n debes :<br \/>\n1. Asistir a alg\u00fan taller sobre tus derechos (Know your rights) ese d\u00eda, tendremos una sesi\u00f3n a las 9AM . y otra a las 11AM<\/p>\n<p>2. La membres\u00eda tiene un costo de $35.00 e incluye el ID Comunitario.<\/p>\n<p>3. Durante nuestro talleres, oficiales de CMPD estan presentes para proveer informaci\u00f3n y apoyo.<\/p>\n<p>Recuerda que esta identificaci\u00f3n NO REEMPLAZA una licencia del estado pero es una v\u00eda de identificaci\u00f3n alterna conocida por la policia y otras instituciones.<\/p>\n<p>Se atiende por orden de llegada.<\/p>\n<p>Informes :<br \/>\ninfo@mylac.org<br \/>\n(704) 531 3848<\/p><\/div>\n<\/div>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"february-2-jornada-de-membresia-e-identificacion-comunitaria-charlotte","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n.jpg","id":4630,"extension":"jpg","width":960,"height":502,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":300,"height":157,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-300x157.jpg"},"medium_large":{"width":768,"height":402,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-768x402.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-332x190.jpg"},"home-top":{"width":700,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-700x400.jpg"},"slider":{"width":870,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-870x400.jpg"},"woocommerce_thumbnail":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","uncropped":true,"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-450x450.jpg"},"woocommerce_single":{"width":725,"height":379,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-725x379.jpg"},"woocommerce_gallery_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-100x100.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-450x450.jpg"},"shop_single":{"width":725,"height":379,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-725x379.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n-100x100.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2019-02-02 09:00:00","start_date_details":{"year":"2019","month":"02","day":"02","hour":"09","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2019-02-02 13:00:00","end_date_details":{"year":"2019","month":"02","day":"02","hour":"13","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2019-02-02 14:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2019","month":"02","day":"02","hour":"14","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2019-02-02 18:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2019","month":"02","day":"02","hour":"18","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EST","cost":"$35","cost_details":{"currency_symbol":"$","currency_position":"prefix","values":["35"]},"website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/356878241534952\/","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":3492,"author":"22","status":"publish","date":"2017-11-06 11:44:32","date_utc":"2017-11-06 16:44:32","modified":"2018-04-26 13:13:18","modified_utc":"2018-04-26 17:13:18","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","venue":"Latin American Coalition","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"latin-american-coalition","address":"4938 Central Ave.","city":"Charlotte","country":"United States","state":"NC","zip":"28205","stateprovince":"NC","geo_lat":35.2107348,"geo_lng":-80.7598498,"json_ld":{"@type":"Place","name":"Latin American Coalition","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave.","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3492","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3492"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"February 2: Jornada de Membres\u00eda e Identificaci\u00f3n Comunitaria (Charlotte)","description":"&lt;p&gt;Es hora de hacerse miembro de La Coalici\u00f3n. Ven a nuestra pr\u00f3xima jornada de membres\u00eda e identificaci\u00f3n comunitaria. Al ser miembro, obtienes descuentos en muchos de los programas, clases y eventos que ofrecemos; adem\u00e1s de obtener una identificaci\u00f3n comunitaria. Para obtener tu identificaci\u00f3n debes : 1. Asistir a alg\u00fan taller sobre tus derechos (Know your [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/49937894_10158117854568047_1722306594642853888_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/february-2-jornada-de-membresia-e-identificacion-comunitaria-charlotte\/","startDate":"2019-02-02T09:00:00-05:00","endDate":"2019-02-02T13:00:00-05:00","location":{"@type":"Place","name":"Latin American Coalition","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave.","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"35","priceCurrency":"$","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/february-2-jornada-de-membresia-e-identificacion-comunitaria-charlotte\/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"2019-01-14T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"}}