{"id":4809,"global_id":"www.unitingnc.org?id=4809","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=4809"],"author":"25","status":"publish","date":"2019-03-07 11:45:42","date_utc":"2019-03-07 16:45:42","modified":"2019-03-07 11:49:22","modified_utc":"2019-03-07 16:49:22","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/march-30-mi-familia-importa-my-family-matters\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/4809","title":"March 30: Mi Familia Importa\/ My Family Matters (Charlotte)","description":"<p>ENGLISH BELOW<\/p>\n<p>\u00danase a nosotros para la segunda caminata anual en conmemoraci\u00f3n de todo lo que Dolores Huerta y Cesar Chavez han hecho en defensa de los inmigrantes, los trabajadores, y las mujeres!<\/p>\n<p>En la \u00e9poca de Trump, nuestras familias est\u00e1n bajo ataque. \u00daltimamente, Trump declar\u00f3 su FALSA EMERGENCIA en la frontera. Pero algunas de las EMERGENCIAS VERDADERAS que estamos enfrentando son:<\/p>\n<p>&#8211; ICE est\u00e1 llevando a cabo una campa\u00f1a de terror contra familias inmigrantes<br \/>\n&#8211; Ni\u00f1os han muerto en custodia de ICE<br \/>\n&#8211; Mientras los ricos reciben reducciones en sus impuestos y siguen haci\u00e9ndose mas ricos, sobre las espaldas de los trabajadoras, poco de esas riquezas gotean a nuestras familias<br \/>\n&#8211; Las mujeres siguen ganando solo una fracci\u00f3n de lo que gana un hombre, POR EL MISMO TRABAJO<\/p>\n<p>Caminaremos aproximadamente 3 millas, desde la oficina de la Coalici\u00f3n Latinoamericana (4938 Central Ave) hasta la oficina de Action NC (1817 Central Ave). Caminaremos por varias comunidades de inmigrantes (Latinx, Asiatica, Africana, etc). Una vez que lleguemos a la oficina de Action NC, compartiremos un almuerzo entre todos y terminaremos con una conversaci\u00f3n sobre justicia para inmigrantes.<\/p>\n<p>Venga a la marcha en apoyo de inmigrantes y trabajadores! Caminemos como FAMILIA en RESISTENCIA y decir MI FAMILIA IMPORTA!<\/p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<br \/>\nJoin us for the 2nd annual walk in commemoration of all the work that Dolores Huerta and Cesar Chavez have done in defense of immigrants, workers, and women!<\/p>\n<p>In the time of Trump, our families are under attack. Recently, Trump declared a FALSE EMERGENCY at the border. Yet, some of the REAL EMERGENCIES that we are facing are:<\/p>\n<p>&#8211; ICE is waging a campaign of terror against our immigrant families<br \/>\n&#8211; Children have died in immigration custody<br \/>\n&#8211; While the rich receive tax breaks and continue to get richer, on the backs of workers, very little of these riches trickle down to our families<br \/>\n-Women continue to earn a fraction of what a man earns, FOR THE SAME WORK<\/p>\n<p>We will walk approximately 3 miles, from the Latin American Coalition (4938 Central Ave) to Action NC&#8217;s office (1817 Central Ave). The walk will take us through various immigrant communities (Latinx, Asian, African, etc). Once we arrive at Action NC&#8217;s office, we will all share a meal and finish with a talk about justice for immigrants.<\/p>\n<p>Come to the march in support of immigrants and workers! We will walk as a FAMILY in RESISTANCE and say MY FAMILY MATTERS!<\/p>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"march-30-mi-familia-importa-my-family-matters","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n.jpg","id":4810,"extension":"jpg","width":597,"height":380,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":300,"height":191,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-300x191.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-332x190.jpg"},"woocommerce_thumbnail":{"width":450,"height":380,"mime-type":"image\/jpeg","uncropped":true,"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-450x380.jpg"},"woocommerce_gallery_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-100x100.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":380,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-450x380.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n-100x100.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2019-03-30 10:00:00","start_date_details":{"year":"2019","month":"03","day":"30","hour":"10","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2019-03-30 12:00:00","end_date_details":{"year":"2019","month":"03","day":"30","hour":"12","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2019-03-30 14:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2019","month":"03","day":"30","hour":"14","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2019-03-30 16:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2019","month":"03","day":"30","hour":"16","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EDT","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2337421019810421\/","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":4812,"author":"25","status":"publish","date":"2019-03-07 11:45:42","date_utc":"2019-03-07 16:45:42","modified":"2019-03-07 11:45:42","modified_utc":"2019-03-07 16:45:42","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/4938-central-ave-2\/","venue":"4938 Central Ave","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"4938-central-ave-2","address":"4938 Central Ave","city":"Charlotte","province":"NC","stateprovince":"NC","geo_lat":35.2107348,"geo_lng":-80.7598498,"json_ld":{"@type":"Place","name":"4938 Central Ave","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/4938-central-ave-2\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=4812","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=4812"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"March 30: Mi Familia Importa\/ My Family Matters (Charlotte)","description":"&lt;p&gt;ENGLISH BELOW \u00danase a nosotros para la segunda caminata anual en conmemoraci\u00f3n de todo lo que Dolores Huerta y Cesar Chavez han hecho en defensa de los inmigrantes, los trabajadores, y las mujeres! En la \u00e9poca de Trump, nuestras familias est\u00e1n bajo ataque. \u00daltimamente, Trump declar\u00f3 su FALSA EMERGENCIA en la frontera. Pero algunas de [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53502780_2986732078019755_7139866883120955392_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/march-30-mi-familia-importa-my-family-matters\/","startDate":"2019-03-30T10:00:00-04:00","endDate":"2019-03-30T12:00:00-04:00","location":{"@type":"Place","name":"4938 Central Ave","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/4938-central-ave-2\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"}}