{"id":4106,"global_id":"www.unitingnc.org?id=4106","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=4106"],"author":"22","status":"publish","date":"2018-06-07 11:54:31","date_utc":"2018-06-07 15:54:31","modified":"2018-06-07 11:54:31","modified_utc":"2018-06-07 15:54:31","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/june-13-alamance-alzamos-nuestra-voz-graham\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/4106","title":"June 13: Alamance Alzamos Nuestra Voz (Graham)","description":"<p>EN ESPA\u00d1OL ABAJO<br \/>\nSheriff Terry Johnson has applied to rejoin the federal 287g program, less than six years after his department was kicked out for racial profiling. An investigation found that latinx people were 6x more likely to get pulled over than other drivers, and that Sheriff Johnson told subordinates, &#8220;Go get me some taco-eaters!&#8221; At least 1,622 people were deported under 287g from 2007 to 2011 &#8211; in a county that had less than 17,000 latinx residents during that time. That means 10% of the population was deported under 287g.<\/p>\n<p>The Alamance County Attorney recently announced that the County Commission will be allowed to vote on whether the sheriff&#8217;s department should re-enter the 287g program allowing sheriff&#8217;s deputies to act as ICE agents. Hundreds of county residents have already signed petitions, spoken out and protested &#8211; and now business owners, teachers and other residents are making their voices heard as well.<\/p>\n<p>On June 13, Alamance residents will stand together to say: Not in our county!<\/p>\n<p>This is the second stop of Mijente&#8217;s Chinga La Migra Tour. Chinga La Migra is a multi-city organizing tour and web series spearheaded by Mijente and grassroots local organizations. We are kicking off in Seattle and going where the people are showing como chingar a la migra! Follow Mijente and\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/chingalamigra\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#ChingaLaMigra<\/a>\u00a0for tour updates and check out\u00a0<a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.mijente.net%2FChingalamigra&amp;h=ATPPDia4mqQzDseES4Ua4NvkjTGcUDemTf0HeKZBa-0jE8tjBG1IsRcZKLQCOA8TG9zeNtnWTzN3OOxVU1ZzhJMOyX9lUb_Esou53QMB_OMNY6Me&amp;s=1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.mijente.net\/Chingalamigra<\/a>\u00a0for more info!<\/p>\n<p>\/\/ EN ESPA\u00d1OL<\/p>\n<p>El alguacil Terry Johnson ha solicitado volver a unirse al programa federal 287g, menos de seis a\u00f1os despu\u00e9s de que su departamento fue expulsado por discriminaci\u00f3n racial. Una investigaci\u00f3n descubri\u00f3 que las personas latinx fueron 6 veces m\u00e1s propensos a ser detenidas que otros conductores, y que el sheriff Johnson les dijo a sus subordinados: &#8220;\u00a1Tr\u00e1iganme algunos cometacos!&#8221; Por lo menos 1,622 personas fueron deportados abajo la 287g del 2007 al 2011, en un condado que tuvo menos de 17,000 inhabitantes latinx durante ese tiempo. Quiere decir que 10% de la poblaci\u00f3n fueron deportados abajo la 287g.<\/p>\n<p>El Abogado del Condado de Alamance anunci\u00f3 recientemente que la Comisi\u00f3n del Condado podr\u00e1 votar si el departamento del alguacil debe volver a ingresar al programa 287g, permitiendo que los agentes del alguacil act\u00faen como agentes de ICE. Cientos de residentes del condado ya han firmado peticiones y protestaron, y ahora los due\u00f1os de negocios, maestros y otros residentes tambi\u00e9n est\u00e1n haciendo o\u00edr su voz.<\/p>\n<p>El 13 de junio, los residentes de Alamance se unir\u00e1n para decir: \u00a1En nuestro condado no!<\/p>\n<p>Esta es la segunda parada de la gira Chinga La Migra de Mijente. Chinga La Migra es una gira de m\u00faltiples ciudades y una serie web liderada por Mijente y organizaciones locales de base. Estamos comenzando en Seattle y yendo a donde la gente est\u00e1 mostrando como chingar a la migra! Siga Mijente y #ChingaLaMigra para ver las actualizaciones de la gira.<\/p>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"june-13-alamance-alzamos-nuestra-voz-graham","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n.jpg","id":4099,"extension":"jpg","width":960,"height":540,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":300,"height":169,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-300x169.jpg"},"medium_large":{"width":768,"height":432,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-768x432.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-332x190.jpg"},"home-top":{"width":700,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-700x400.jpg"},"slider":{"width":870,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-870x400.jpg"},"woocommerce_thumbnail":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","uncropped":true,"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-450x450.jpg"},"woocommerce_single":{"width":725,"height":408,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-725x408.jpg"},"woocommerce_gallery_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-100x100.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-450x450.jpg"},"shop_single":{"width":725,"height":408,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-725x408.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n-100x100.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2018-06-13 18:30:00","start_date_details":{"year":"2018","month":"06","day":"13","hour":"18","minutes":"30","seconds":"00"},"end_date":"2018-06-13 20:30:00","end_date_details":{"year":"2018","month":"06","day":"13","hour":"20","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_start_date":"2018-06-13 22:30:00","utc_start_date_details":{"year":"2018","month":"06","day":"13","hour":"22","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_end_date":"2018-06-14 00:30:00","utc_end_date_details":{"year":"2018","month":"06","day":"14","hour":"00","minutes":"30","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EDT","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/215259349277157\/","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":4107,"author":"22","status":"publish","date":"2018-06-07 11:54:31","date_utc":"2018-06-07 15:54:31","modified":"2018-06-07 11:54:31","modified_utc":"2018-06-07 15:54:31","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/212-w-elm-st\/","venue":"212 W. Elm St.","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"212-w-elm-st","address":"212 W. Elm St.","city":"Graham","country":"United States","state":"NC","zip":"272533","stateprovince":"NC","geo_lat":36.0688514,"geo_lng":-79.4033037,"json_ld":{"@type":"Place","name":"212 W. Elm St.","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/212-w-elm-st\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"212 W. Elm St.","addressLocality":"Graham","addressRegion":"NC","postalCode":"272533","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":36.0688514,"longitude":-79.4033037},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=4107","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=4107"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"June 13: Alamance Alzamos Nuestra Voz (Graham)","description":"&lt;p&gt;EN ESPA\u00d1OL ABAJO Sheriff Terry Johnson has applied to rejoin the federal 287g program, less than six years after his department was kicked out for racial profiling. An investigation found that latinx people were 6x more likely to get pulled over than other drivers, and that Sheriff Johnson told subordinates, &quot;Go get me some taco-eaters!&quot; [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/34532233_903023739880356_8321996518982680576_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/june-13-alamance-alzamos-nuestra-voz-graham\/","startDate":"2018-06-13T18:30:00-04:00","endDate":"2018-06-13T20:30:00-04:00","location":{"@type":"Place","name":"212 W. Elm St.","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/212-w-elm-st\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"212 W. Elm St.","addressLocality":"Graham","addressRegion":"NC","postalCode":"272533","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":36.0688514,"longitude":-79.4033037},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"}}