{"id":4995,"global_id":"www.unitingnc.org?id=4995","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=4995"],"author":"25","status":"publish","date":"2019-06-05 14:29:21","date_utc":"2019-06-05 18:29:21","modified":"2019-06-05 14:29:21","modified_utc":"2019-06-05 18:29:21","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/june-22-taller-de-preparacion-de-emergencia-charlotte\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/4995","title":"June 22: Taller de Preparaci\u00f3n de Emergencia (Charlotte)","description":"<p>\u00bfNecesitas una Carta Poder? Te invita al taller de preparaci\u00f3n de emergencia. Si a\u00fan no tienes completo tu plan de emergencia, y no tienes una carta poder, te invitamos a participar de este taller. Tendr\u00e1s la oportunidad de preparar este documento y proteger tu familia y tus bienes en caso de una emergencia.<\/p>\n<p>Debes traer lo siguiente:<br \/>\n1. Identificaci\u00f3n gubernamental con foto. (Pasaporte o ID)<br \/>\n2. Nombre completo, fecha de nacimiento y nombre de la escuela a la que asisten tus hijos<br \/>\n3. Nombre completo y direcci\u00f3n de la persona a la cual se<br \/>\nle quiere otorgara el poder.<br \/>\n4. Si deseas un poder para auto, traer el registro.<\/p>\n<p>Reg\u00edstrate para una cita. Personas sin citas son bienvenidas pero se atender\u00e1 por orden de llegada con cupo limitado.<\/p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n y registraci\u00f3n, llamar al 704-971-2599 \u00f3 980-2564038 tambien puedes registrarte en persona en las oficinas de la Coalici\u00f3n 4938 Central Ave #1, Charlotte, NC 28205.<\/p>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"june-22-taller-de-preparacion-de-emergencia-charlotte","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n.jpg","id":4996,"extension":"jpg","width":720,"height":960,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":225,"height":300,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-225x300.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-332x190.jpg"},"home-top":{"width":700,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-700x400.jpg"},"slider":{"width":720,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-720x400.jpg"},"woocommerce_thumbnail":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","uncropped":false,"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-450x450.jpg"},"woocommerce_gallery_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-100x100.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-450x450.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":100,"height":100,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n-100x100.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2019-06-22 10:00:00","start_date_details":{"year":"2019","month":"06","day":"22","hour":"10","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2019-06-22 14:00:00","end_date_details":{"year":"2019","month":"06","day":"22","hour":"14","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2019-06-22 14:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2019","month":"06","day":"22","hour":"14","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2019-06-22 18:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2019","month":"06","day":"22","hour":"18","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EDT","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2437664072944549\/","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":3492,"author":"22","status":"publish","date":"2017-11-06 11:44:32","date_utc":"2017-11-06 16:44:32","modified":"2018-04-26 13:13:18","modified_utc":"2018-04-26 17:13:18","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","venue":"Latin American Coalition","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"latin-american-coalition","address":"4938 Central Ave.","city":"Charlotte","country":"United States","state":"NC","zip":"28205","stateprovince":"NC","geo_lat":35.2107348,"geo_lng":-80.7598498,"json_ld":{"@type":"Place","name":"Latin American Coalition","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave.","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3492","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3492"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"June 22: Taller de Preparaci\u00f3n de Emergencia (Charlotte)","description":"&lt;p&gt;\u00bfNecesitas una Carta Poder? Te invita al taller de preparaci\u00f3n de emergencia. Si a\u00fan no tienes completo tu plan de emergencia, y no tienes una carta poder, te invitamos a participar de este taller. Tendr\u00e1s la oportunidad de preparar este documento y proteger tu familia y tus bienes en caso de una emergencia. Debes traer [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/61504851_10156380881612666_1393807369628024832_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/june-22-taller-de-preparacion-de-emergencia-charlotte\/","startDate":"2019-06-22T10:00:00-04:00","endDate":"2019-06-22T14:00:00-04:00","location":{"@type":"Place","name":"Latin American Coalition","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/latin-american-coalition\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4938 Central Ave.","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2107348,"longitude":-80.7598498},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"}}